是靚午 第一次去素食餐廳 驚為天人

點解可以好食到咁

名？

唔係香港

早幾年去過淘大間素食餐廳
食撚到想嘔
自始素食不了

荔枝角有間素食ok